樓下保安變得好有禮貌

就快過年

精神！

早晨

小心俾人屌，你走先

琴日去親戚屋企食團年飯
已經問定樓下密碼
點知一去到
個阿伯保安親手長HOLD住個大門比出人
密碼都唔駛入

新年近了即刻主動開門講早晨

牛鬼蛇神出曬黎
平時360日都冇咁撚好禮貌 呢4日
以後我全部走後門離開算
你班仆街

樓下個死廢老都仲係好冇禮貌

笑曬口

出街牙？

一年一次先有嘅福利黎
好好享受下

過多幾個禮拜又變返原本咁西口西面

大6人喜怒無常

陳生早晨呀 食左飯未呀？
我幫你㩒lift吖
然後d清潔姐姐好勤力抹大堂